仲考慮緊移唔移民？入嚟睇下

香港地

Featuring Hanjin Mc仁
作詞：Mc仁/陳少琪/陳奐仁
作曲：陳奐仁
編曲：陳奐仁
演唱：陳冠希

呢首歌 送俾我既香港 唔理事情有幾困難 環境有幾亂
你都仲係我屋企 之前係 而家係 將來都係

* 同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地 *

對於呢個地方我同你同一個同感
同一個諗法我同你同一種人
雖然你有你忙我有我忙佢有佢忙
各有各行業但係應該同一般行業
灣仔海旁尖東海旁
中間係同一個海港 大街小巷穿埋湊埋
我地呢一個香港 以前有好多工廠
而家有好多銀行
就算點變都係屬於我地呢一個香港
經過幾多風暴有d
仍然屹立不倒 太平山頂大帽山都依舊一樣大霧
新機場唔再新但係呢度多咗一個島
舊車站唔再用緊既鐘樓仍然係度
新作風 新人事 新公司 新董事
邊個話事我唔懂事基本上都白紙黑字
經過幾多谷底香港仔仍然係香港仔
見過幾多風浪香港人仍然係香港人

Han Jin：
雖然不是這裡出生 我來自新加坡
這裡的恩怨 多多少少見過
那麼多的是非 來不及解脫
只不過為了看到自己星星閃爍
說甚麼民主社會 也只不過看你腦子裡要甚麼 我覺得自己受困
我要你教怎麼 怎麼幫你突破大聲說
到底怎麼才能知道心裡要知甚麼
想呼吸莫非是周圍的環境真的沒了空氣
要出息 除非你向你的上司 下了手成立
三二一 就喊到沒甚麼公平
無論在做甚麼事情都固定
只能把你搞到失去誠意 但 人還在這裡
我並未徹底放棄
好朋友在我身邊 好心情在我懷裡
我知道不斷維持鎮定 願你也知道我在支持你

# 同熱愛這片土地 大家一句到尾 由自己 生與死 也在香港地 #

係得呢個地方出世 就預咗係呢個地方度死
有人會睇到黃金遍地
呢個係一塊福地 有人會睇到唔一樣
樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
你地既文化一潭死水點會居安思危
七百萬隻螞蟻
唔容易走埋一齊 向住同一個方向睇
一定會搵到大前題
係同一種人 點解要將人睇低 係同一種人
可以學埋同一種語文
講第二種語文唔表示你係第二種人
I Rap The Police I Rap The government
跌得起 輸得起 搵塊鏡照下自已
香港人至叻 唔使靠人個個靠自已
唔怕攬住一齊死 使乜怕從頭做起
要有'訂'企 首先要企硬自已

做乜鳩

我愛香港

收皮啦
要同藍屍港豬一齊熱愛哩個土地？

陳冠希係美國揸梗綠卡屌大陸妹

咁趕走啲藍絲豬
繼續留係香港

當年都有破呀嬌呢件陀地處架

你中意做5等賤民咪留囉

唱果個去左美國
作果個新加坡人
同熱愛這遍土地？

所以我每次聽呢首歌個感覺都好撚怪

屌奶星，係都搵夕爺填啦

中共遲早滅亡啦